韓國生活 (21) 唔知用咩標題

咩事傾傾下爆左我仲係第39頁

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

Cls 都未睇晒就完左 唔洗訓？

Hea到你

置頂po

想知巴絲有咩韓國好推介

記得睇置頂條link

韓國 吃喝玩樂 盡在一條link

留明先

我瞓喇...
6點起身呀我

樓主好唔盡責，次次都要O絲幫手post

我都訓啦大家早抖

你早啲訓啦 其他人好似唔洗訓咁 以為星期六

我都訓喇，大家走曬留番低樓主

好趕 完全唔知改咩名 江郎才盡

樓主先8:36

洗個碗翻黎就爆 wtf 唔追啦

邊撚個咁快負評

五個鐘

痴線快到

呢幾日真係痴晒線做咩事

你都洗完碗？

冇啊 睇緊其他嘢咋

譚任剌

諗緊去唔去食呢個好 有啲遠 雖然好食但好膩
但好撚平 香港食唔到呢個價錢

係 呢度1人份只係Hkd44

是病態

你好癲

你番學架咩？？

成班人唔使訓推到5點幾

成班痴線佬嚟

你唔係返10咩

勁早起身坐火車

早 happy Monday

真係好癲唔洗訓咁

有用咩

去基輔 好撚眼訓

點追啊
LM

星期一應該會慢番啲架啦

睇緊上個post 第29頁

delay 巴又崩潰

食左幾多次?
我好似見左呢張相好多次

快速scan完
追到live

不如改名啦唔好叫海都之星

歡迎回歸 終於live到

食左一次炸
最後冇去太懶

Delay之星

媽媽唔要我

下？一日無黎更左2個po

原來係miss左三個po

我真係恭喜你呀

終於上水

新年去首爾滑雪去邊個雪場好？

使唔使着羽絨有對手了

終於上水啦

不過今年度度都唔夠雪喎

You missed po
I miss you

呢個post 應該可以等到過年

表示gchi

你終於上水

你今個Post吊打 海巴 終極delay

滑雪呢度應該冇人滑 去滑雪po問好啲

太好啦終於唔洗開新Po 諗新名諗到頭痛

好想幫你推爆

你咪啊你打你架

習維尼都出埋聲
真係好不安

追po之星

呢個名唔錯

頂 個名好鬼好笑

快d改名

寵寵寵

你班人都癡癡地線，推得咁快
有冇上post懶人包？

我買咗雞票喇
我又奶喇

全部都係廢話

ㅗ녖ㅎㅎ노ㅕㅈ듀ㅓ저듀ㅛ녖ㅍ어ㅓㄴㅇ

幾時飛？

今日都終於平靜番少少

又上黎蒲個頭
聽講首爾地鐵聽日罷工?

好耐冇見

有緊巴打絲打可以介紹我一個人 係首爾最後一日可以去邊？(夜晚8點機)

已經去過最出名果堆地方

鍾意睇花草嘅就首爾植物園? 舊年先開

糊辣巴
下次黎首爾想食韓牛

好介紹！ 又近機場！唔該曬啊！

我印象中佢係近金浦機場，唔係仁川，巴打你睇清楚

我知道啊！不過都比我住果到近(鐘路) 多謝你提醒！

但個個好似好垃圾啲人話

我都想食但好貴冇人肯食

不過都近 因為個個站有機場快線新開通架

或者去左Jamsil未？

碗拉麵好大呀冇諗過係咁大的

食得哂既

太細

食兩碗囉

今日岩岩去完 睇左lotte tower 同個湖 冇咩特別野做到

如果去英國玩
應該留幾多日

Yes不過行遠啲好多野食既

睇你想點玩

食兩碗太多 食第二間

想知你係韓國係咪都係咁食

韓國啲份量大咁多

竟然 我跟住d韓國朋友行 咩都唔知架我

不過算啦 你都就嚟走啦

唔係啩 唔係首爾版嘅 gardens by the bay 咩

想搵啲真韓牛但價位唔好太貴嘅
同男朋友去食

我冇去 但啲人話好細

又一個有男朋友

變咗感情台

深夜時分 你有冇野要分享

無成人台手足就變感情台

訓晒覺

番工啦？

下真係 곱창전골出事？

安排我阿仔嘅住宿仲貴過我去首爾嘅住宿費

阿仔住得仲好過你

阿仔都有得旅行

佢呀媽冇本事冇得俾佢去旅行
佢去渡假咋

係喎，仔仔鐘唔鐘意游水架？

就開始龍舟諗起好多父母都成日帶狗狗去玩水

佢係鐘意喺沙灘邊玩水，但係唔鐘意落水

就收工啦

咁早、

今日有得準時？

呢個問題我唔識答

遲到sor

邊到有口罩買
好似見親都唔係好啱咁

我見我D fd去完話好細 俾錢個part 20分鐘行哂

冇睇幾日，用返兩日追返曬橫跨(현) 成人同感情台（구) 旅遊台嘅韓國post

竟然追番晒啲post咁勁

追完有冇後悔
哂左兩日

今日冇人推po嗱

點解會有人追呢啲廢話黎睇

唔準你咁樣講我個Po

明明你自己都咁講

我呀

因為冇左樓主推

你仲唔改名？

推到你改名為止

冇咗樓豬係到冇嘢好笑

唔追返曬 我驚會睇到一頭霧水 結果係

睇到有人講學韓文，我
然後轉去睇賣喼都
最後成人感情台就（因為冇試過冇共鳴搭唔到嗲）

冇試過x2

有樓豬係到就會變成人台

希望下年去到working holiday

中意韓國？
但好多WH都係打西工...

因為睇得多韓劇 基本上台日韓都中意
點為之西工(做侍應？)

派傳單...搬貨個d 又或者搵唔到工 但你識唔識韓文

你成日都以笑我為樂唉

已正皮
應該冇乜幾個好似你咁追po

旅遊台都係현架

賣gip
個 sales 真係吸引左好多人嚟買 佢呢幾日掛住簽單唔上水

현) 成人教育台

估下你打錯咩字係幾好玩

學緊 諗住學識先去 今年去住台灣先

台灣WH??

仲唔俾我搵到你！
濕碎啦

番到香港第一餐食咩好？

車仔麵vs sushi

糊辣2小

海巴，講大話係唔啱㗎

終於落雪啦

冇嘢做 去睇下篋

冇

初一前推爆佢

有冇可能

好可惜係事實

幾好學下野 增廣見聞

等博士幫下手

我覺得糊巴真係開錯台，呢個post真係要喺成人台開，叫韓國成人(感情)生活

作為같은冇試過嘅人，安慰唔到，惟有祝你早日試下

凍唔凍？初三飛

今年唔凍

大家真係要帶口罩呀

lm

你好啊成人台台主

糊仔終於同大家係同一個時區

我都成日上水架

依家去藥房買口罩

Hiii

仲係烏克蘭

買定啲坐飛機用

買左50個

你想試？

糊仔想食仔 大家有仔記住介紹俾佢

同糊小二辣巴玩sex cam 佢好變態

點變態法之前好似有聽過 有冇巴絲記得

佢對住個mon射

邊個嚟？新名 邊個抄我

好賤呀喼神

嘩頂咁都有？我都想聽下

未去過韓國 想下次去

天氣好好呀

追咗陣post

凍死未

Hello Hong Kong

上水

馬場洞食韓牛有無話邊間好啲
定係是但一間就ok?
石信炭燒好似幾吸引

韓國又多左件啦
唔該黎玩都戴定口罩
宜家係成個地球都有事

唔識韓交 有咩地圖App岩用

呢鑊真係全球攬抄
蝗國

一街都大陸人 係到咳咳咳

恭喜發財
唉

新年快樂 身體健康

新年快樂呀
祝大家身體健康

香港？

身體健康...aiii

韓國啊

聽晚先返香港

新年快樂

新年快樂
各位要身體健康

咁驚 好多大陸人？

你都係呀博博

決定對上過支國嘅親戚採取隔離措施

會唔會係最後一年同大家拜年
我真係唔樂觀

祝大家身體健康 大步檻過

光復香港 時代革命 黑警死全家

睬 唔好講啲咁既野

新年快樂 身體健康啊大家

大陸人無處不在

如果想喺 gmarket 買口罩
記得要買KF94 以上嘅

貼埋條懶人search link :

祝大家自求多福

我哋今次要多謝中國人係到播毒

啱啱都喺Facebook見人講緊

日馬啲口罩已經俾人搶得7788

推爆佢

樓主應該掛住食唔上水

佢係咪派緊膠？

召喚樓豬

今年首爾櫻花係咪應該會提早

Hi hi

冷靜完要上下水

對住你啫

早晨呀博博

太早講啦 先1月

早晨

anahaseiyio

load咗陣先知你講咩

糊辣巴返首爾可以做口罩代購
而家周圍訂口罩

好準呀個拼命

我都係

米古月返嚟了
拼命

拼音
做咩個keyboard 玩9我 明明我今次打 拼出嚟佢係出音

我屋企5個人，得我一個去搵口罩
訂咗嘅又唔知會唔會 cut 單

好柒
發出了冇眼睇的聲音

想睇你發出了冇眼睇的聲音

好多人上日本網/o絲上 Gmarket訂

唉
算啦，唔想講唔開心嘅野，睇咗兩三日口罩好 fed up
糊辣巴你返黎食咗幾多次糊辣2小多芽呀?

我都係 呢幾日都訓唔著 唔睇咁多啦唉
未呀 一次都未食過

你問博多攞sticker囉

睇完口罩，又要睇眼罩、潔手液、酒精紙巾

頂你 離題既 想聽你叫呀

想買後面個兩樣野

臨走前去食返次啦咁
好掛住土匪雞翼
聽日自己醃啲先

認到一個

突發，中國正式全面封關！

好難買
我屋企附近嘅冇哂
細包濕紙巾得返冇寫消毒嗰啲

有撚用咩，大把已經黎咗香港 / 去咗其他地方
仲有啲攞咗身份證嘅偽香港人，佢地大條道理入境
發燒又照入，發燒食退燒藥又入到
都未講冇明顯病徵嗰啲

唉係呀吊 不過有啲啲措施好過冇

冇期望
大家自求多福
做好個人衛生

正呢 諗左好耐

香港人真係自己救自己。。。

你自己話想睇嘅

每一分每一秒都帶緊

想聽

981

又自己推

我係用緊日馬買嘅MIC， 見日馬啲貨去得7788先叫你地去 gmkt睇睇咁

今日柒婆話喺我果頭整個肺炎邨我爆粗爆咗成晚

樓主想問下韓國有無邊款口罩可以買 黎緊去首爾想入返幾盒

韓國生活 (21) 唔知用咩標題

#929 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀吊 佢預撚左大爆發 on99

黎緊去台北都想買幾盒頂住先，希望過到關

感謝樓主 想問多樣有無話邊啲連鎖鋪會多啲貨 定都係藥房問

未知未買機票。。。

應該係藥房 有時 Daiso都會有

我估啲大型嘅 supermarket 家品部應該有

又話30返嘅

最理想啫

嚟同我食 lunch 吖

我可能早啲走 呢幾日會 firm到時同你講